[捷報] [多圖] 大量連登仔換美金，你換左未？

光復香港！

時代革命！

希望在於人民

改變始於抗爭

連登仔勁有錢

五大訴求

缺一不可

推！

換換換!!

In god we trust!

換

出糧再換 唱唱唱

成事在天！
In god we trust!

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

換左啦

換左幾萬USD cash

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

換埋右

推

人權法過鳩硬, 唔換保身家就正傻閪

認真
點樣對美金先抵

得普通hsbc 運籌理財戶口

今個星期美元跌咗

各位富豪巴打
下次寫埋日期等啲人冇得賴舊圖

每日仲禁緊 仲未禁完😂

換美金

我換撚到結婚禮金都要比美金

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

出咗糧，又有個換～～

繼續換！

定一日全民㩒錢，社會先會大會響

連登咁多有錢佬

日日㩒密密㩒

Hsbc個rate好貴

係 所以想知邊到兌好
有銀行就去開戶口

等緊下星期出糧再去禁

見到既係各種花式哂命...

All you need to know about Hong Kong protest 2019

幫手retweet俾外國人睇啊！！

日日㩒密密㩒!!

美金係咁跌

借個靚位

新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

小弟早前都換咗小小

我認為，除咗手足換美金，亦都應該大推黃絲商店接受美金付費找贖嘅活動，令香港局部通行多一種貨幣，架空港幣地位。

港島去百年

九龍去發達鳥

我屌你老母你班連登仔換左未

換咗。
但好少唔show
得一皮嘢老美

屌 早知宜家換

月供！

咁點找續？

連登仔好有錢
利申換左兩次

靜靜地贏唔得既...

恭喜曬啊 巴打 幾時擺酒？

推啊
不合作運動都緊要啊

Diu 宜家拎左13萬美金現鈔出黎未放番入去🙊

大家都係直接銀行換？

香港人最怕執輸，最驚人地拎哂，拎美金呢啲野應該一路都有人做緊

每次出糧就換！

我係
排counter, 同佢講拎幾多, 係邊個戶口扣, 攪掂

銀行又加息
代表乜嘢？

飯都掹掹緊夠開 換唔到

去citibank開戶
9月30日前，用手機apps換外幣，可以用成本價換
開普通戶口都得 (都係先用牌價兌俾你，差額年尾以港元退去你戶口)
尋日啱啱開咗，最好上網book定時間，weekday都好多人開戶

放咁多現水係屋企好驚

出糧就換

哇 謝謝
得返1 個星期

換閪咩，都無錢

長期要不斷引入美金各名額現鈔
短期就只可以找住港紙先。

架空當地貨幣有一個例子，係我哋嘅敵人教嘅

推！！

長期運動黎架記住keep 住換呀

找換店/銀行多謝各位傻仔

你地有見過擲石仔落海會引發海嘨？

講真 出糧提款就最好 個個月大數目咁提

咁耐都淨係換到1000 usd, 窮

push!!

少少哋

冇錢換

系找換店唱

push!

屌你地老味
我換得800美金
窮學生一個

邊到換最好最安全？

得一千都唔好意思擺上黎

中環Berlin

最右有條鳩毛,請馬上清理

中美合壁
巴打封人情好厚

我做了幾球港元定期, 可以點做??

換哂一早

早兩日抵屌到
不過一早換哂

今日7.825喎

買金銀啦

學生淨係得4000蚊
大家唔好嫌少唔換呀！

嘩屌 個個都有 我都要有
今晚再撳！

想問
我用匯豐外幣atm撳美金出黎
個rate會唔會差好還 有冇手續費之類

推！！！

無撳出黎 擺晒落離岸戶口

換美金保平安

屌你個個都咁有米,真係FG 50K

出糧之前又再兌

好多有錢人我唱哂都唔敢po圖
得幾十張，個個都百幾二百萬身家

小弟冇咁多錢添

推？

咁有米

rich

電匯左2萬6美金但銀行唔比我大量拎出黎，點算？

不要說推，請說929 101 齊送中共終
毋忘612 721 811 831 新屋嶺

真正曬冷

換咗 15000 usd 收埋咗喺灶底

929 anti chinazi

大家咁快出糧既
我一出就去換

好老實，毒拎我女就冇喇，不過錢就大撚把
利申，每個月扣埋家用只留1500自己用，不消費加唱美金

美國佬準備減息，美股創新高

利申6月買左，升左兩成

我都係一日2000咁囉出黎
嬲嬲地搞左個離岸戶口，一野過晒去

今日就去

連登仔好有錢

正確選擇

好多腳毛

匯豐最西價今日都要7.86
TTrate最平7.825

Free Hong Kong

傾西咩

林林 又話示威者 no stake in society既

見港幣升緊 7.80就allin

我得幾皮野都換啦
唔係唔換呀?

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

各有各做
你做到好多我地做唔到/唔敢做既野

100蚊張背面有藍色或黑色記號 怕唔怕架?
我在銀行和找換店換的 一樣部份有

有仲好tim
果d係記號係一d外國嘅找換店認證張紙係真鈔

同學不宜妄自菲薄 一個人做到既有限
但係只要 人人都出一分力
水滴可以石穿 鐵杵可以成針 齊心就事成

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！